最愛你的人是我 又 mid term 捨得我難過

在我最需要温書時候，沒有一句話就炒

對你付出了這麼多 我卻沒有合格過

煮撚尻

炒Topology 是我 又肥佬捨得我難過

怎麼忍心怪你炒 mid term 是你沒有温書過了火

温書付出了這麼多 Professor 沒感動過